其實好鍾意你

就算同朋友出街 都一直好掛住你
冇秒覆你唔搵你 只係想確認你會唔會繼續搵我 確認係唔係我自作多情

咁你呢啲咪叫搵嘢嚟搞囉

絲？其實男人好簡單，個男仔搵你，你唔睬人哋又或者你好耐先應佢機，個男仔好快就失望。失望多咗就變絕望。

我一直都當你係朋友 無其他意思

其實我都好想屌你

啱啊

收到
那一刻含情回眸 原來是我妄想裡的 那點綠洲

原來沒有 從來都沒有
教我緊張得心跳這麼久

沒有人最啱我呢啲死毒撚聽

到了這一刻終於望通透
其實愛情來過半分鐘也沒有

係
聽日再主動搵翻佢 難得遇到啱傾
可以成日令我笑嘅 唔想錯過

女追男隔層紗

可能再相處下 覺得幾好呢哈

其實女仔 唔係樣衰嘅話 追男仔應該係極度簡單嘅事

屌醒我啦
又要想咁 但又要怕 好廢好被動

如果係佢成日唔主動找我先呢? 我adjust 做佢嘅style同温度 之後佢就更加冷漠

其實唔知佢點諗
最近都差唔多一星期約出一次街

即係差唔多得米啦

有冇講過d曖昧嘅嘢啊

但今日冇覆佢一陣 佢就唔理我
其實我有預先講過我會同frd出街

宜家零交流 suppose我同佢係男女朋友

我身邊都有個女仔好似你咁，我鐘意佢 可惜佢對我時冷時熱，前排嘈過少少，我同佢就變到好似IG普通朋友咁。但係我哋喺電話入面都互相喊過，又分享過好多 只有對方先知嘅秘密，由朋友到自己到家人嘅秘密都有傾過。以前佢考試我幫過佢溫書，我又專登學整嘢食比佢，佢去外地升學 我又親手整生日禮物寄比佢。今日佢對我 唔係已讀我就係hea覆。我唔係話自己付出咗幾多，而係想表達我對佢係認真架有比心機架。而家每次諗起佢咁冷漠，我個心真係好痛。

而家個女仔已經翻咗去外地讀書，我同佢又冇咗以前嘅聯繫，我永遠記得我哋Snapchat嘅火 848🔥(嗰場交之後斷咗)，好驚佢喺嗰到識到男朋友，因為由第一個🔥開始，我就對佢有感覺。

兵

你咪主動少少囉。
9成都要男仔主動，佢好快會覺得你對佢無興趣然後放棄

如果係，咁我係唯一一隻。

辛苦啦巴848依個數字好大 你一定付出好多
成日覺得認真對待每段感情嘅人最易受傷
所以我先咁被動
希望你可以快啲moveon :( u deserve better

點唔理你先 唔覆你？

我覺得如果男女朋友
每日至少briefly講下今日發生咩事
再唔係訓前都講聲gdnight
你主動啲搵下佢啦

開頭都當朋友，冇諗過少少 少少咁有感覺。原本關心佢係因為同情佢，慢慢好似變咗習慣/責任，之後變咗真係鐘意。所以848係經歷咗由 最初點頭之交>發展到曖昧>點知去翻點頭之交

隔好耐先覆(半個鐘至一個鐘) 再夜啲就hea覆

可能係有嘢做呢 唔好諗得咁負面 唔係就好似我咁永遠唔敢追人

呢個堅慘 希望你可以盡快走出陰霾

頂你，我覆完你，次次都已讀不回，一係就3日後先覆我，好難攪喎。

電話又係你在facebook 問我拎既，之後又若即若離，真係博醒Q喎。

有時候真係好難分辨究竟習慣定真係鍾意
但如果你覺得仲有機會/好難放低 不如再主動少少?
重新黎一次 發展到曖昧
唔好再用snapchat傾計啦 總覺得似假交流 真正溝通嘅內容好少(不過我好耐冇玩 唔知依家function點)
加油

咁大家一齊改變! 正面啲 大膽啲

可能佢喜好係草電話呢屌

你地識左幾耐？平時多唔多話題呢？

你問pigout?

我知自己只係妄想
一直逃避唔敢面對事實
我知我哋無可能
我知你只係當我朋友
我知我對你嚟講可有可無
我好掛住你

問樓主你同個男仔呀

一日覆一次不如咪撚覆啦，話自己返工好chur好忙，嘥鳩氣啦

大約一個月 咩都會講
出街唔會dead air
有時會一齊打機

我女神一星期覆我一次
我諗佢都係想試下我會唔會搵佢

臭雞

真係著緊你，點會捨得要你等咁耐

樓主害人不淺呀
出個咁既post又重燃番 d比人藍tick hea覆既人既希望
以為對方都有機好似樓主咁諗

利申：我

一日覆一次 就算啦

佢係個內向 安靜嘅人?
有冇約出街?有身體接觸/互flirt?
如果都有 可能有機啊

係咪咖 你係至好喎

其實Snapchat只係其中一樣，我哋咩都有用